西班牙文研究

有冇人熟西班牙文 或者新手學都得 一齊研究下 可以 開tg group

Hola 想學好耐 想用CEF筆錢學

no lo sé hay

大學讀過,但都唔記得7788

淨係記得啲粗口同部分數字

完sem 去西班牙文法協會學

前排識左個西班牙洋腸（佢嚟香港exchange）
叫佢教我講幾句
跟住一聽佢震哂脷咁講d "r"音
我就徹底地放棄左

聽說垃圾黎

唔一定要發到 俄文都有呢個識 史大林好似都發唔到 啲人都聽得明 不過發到型啲

你諗好認真學先好 一樣話多唔多 少都唔少

唔係要發到果個音
先可以講得正宗d咩？
btw發覺原來洋腸唔識發後鼻音
姐係例如「上」字
佢地讀唔到shueng，會讀左shen

用緊Duolingo自學緊
有冇巴打知其實呢個網係咩程度
小學？

我都用緊 屌 交流下?

我都係
練到崩潰
以前個老師係南美人
唔明我地幾咁難發音

巴打學左幾耐

學vocab唔錯既
但學grammar 就弱左d
可能我重未去後面果d啦

我都好開頭 一黎佢就問你 冇撚教過 不過就有機會瘋狂做練習 學字真係快

hijo de puta😂🖕

HKU SPACE學緊introductory

Hola qué tal

Hola amigos

¡Hola! Buenas noches.
¿Cómo está usted?

malo

TG GP有? 學緊

小弟係智利住左7年，西文ok

快啲開個tg group

啱啱起步，個rr真係痴線

唔知點push air又有r音

其實學vocab grammar仲實際

咁多人想學西班牙文 好難聽啵

盲狙

LM 想搵人一齊練好耐

留名等入gp先 我估我有A2程度(?

留名

我係鍾意南美人嗰種熱情先學

識兩個鬼妹都好close

唔想再重蹈英文個覆轍
唯有同步進行，不過grammar 真係快好多

¿Quien es su profesor?

Hace 4 años

我自學 識得少少數字粗口短句

練唔到rr音 到時又係淨係識寫識聽 唔識講

Sexy到爆喎

發唔到r音真係收皮 ra以為你la

認真我覺得法文仲難聽

好正 想去南美

有邊度地方好學
工聯會個個廢到仆街

Hablo Español.

係秘魯浸咗兩個月 最叻數字同叫野食
其實幾易上手 明咗發音模式就會未見過既句子都識得讀

留名入group

大學major
不過已經畢業好多年，唔撚記得晒咁濟
得閒都會囉番以前寫啲essay 出黎打下飛機

Que haces alli? Trabajas?

不如開個tg group？

Hola Feliz día
黎緊會去學 不過未知邊間好 因為間間價錢都咁貴

又追住我唔放

咩追住你唔放咁難聽呀 認得你同你嗲多兩句得唔得

我宜家學意大利文 真係超級好聽

最好聽既語言無之一

推

入groip plz 巴打

我如果有心機都諗住暑SEM SIT下, 還掂少人REG應該唔會賜我走

不過果陣EXCHANGE, 隔離房有個意粉佬, 佢D意粉FD成日上黎, 搞到個apartment變意文佔領區, 諗起佢地d講野聲都有d頭痛

留名
求加tg

之前上過堂再加上自學
發覺Lightspeed Spanish 呢個網站幾好用

係大學year 1讀咗一年之後放棄咗 宜家想學番

Mi profesora es Virginia

Mi profesor es angel
Muy bien

識法文睇得明你地講咩

Duolingo

sor on second thought 好似識英文都會明 但我意思係 識法文睇得明 3，4成個structure

大學有讀
識睇但講有限公司

你學左 去到馬交睇啲路牌都知知地， 因為西葡兩種語文語系相近

Estoy muy nerviosa cuando hablo español con otras.

Tengo negocio de importación y restaurant

考完b2都覺得自己講到1999